有物體結婚玩轉婚攝公司

故事都幾長, FB 原 post 幾十張對話 history 下面有 link
唔睇返啲對話，睇FB 留言大概知咩事
部份精華如下：

有冇懶人包？幾日前望過佢44張圖真係好多

呢啲熱狗就唔追擊，去屌同路人

唔好結囉呢班垃圾

而家揚晒出嚟 佢地結婚實賀下佢地喎

延遲一次都算啦 唔收你錢算係咁
延遲第二次都想唔收錢 想貪幾多小便宜呀

就算係忠義勇武嘅警察，改期都要畀錢架，屌佢地全家。仲要人地接咗單生意先話自己係警察，明知自己咁撚乞人憎，就咪撚結啦。橫掂改兩次期都咁樣，整定呢對狗男女都係唔會結得成婚架喇，天意嚟架。

定係年年有今日

第一次免費幫佢哋改，已經算係咁，仲要係前兩日先同公司講，搞到人哋失哂預算，人手個啲一早安排咗
第二次改點都要收錢啦，話之你咩原因啦，$3800都俾唔起，唔好學人結婚啦
仲有個弱智新娘，因為個唔係嗰個攝影師就冇心情結婚，咁就咪撚結啦，心智都未成熟學咩人結婚
仲要講咩試完妝但覺得big day個妝唔啱可以點
咁要試妝嚟做咩如果你試妝個時已經唔滿意，就直接換第二個啦
仲要扮哂嘢話間公司唔幫佢改期就係唔為佢員工著想，咁人地依段時間唔使搵食嘅，冇人知道個肺炎幾時完

結得成咩？

一次唔靚咪下次結再影過囉

偽進無賴文化

叫佢改到下一世至結啦
呢一世整定結唔成架啦

好撚心啦
咩都要公司suffer哂
你客都要食番 d啦

唔滿意 未下次結嘅時候做好啲

仲接黑警生意，真係抵撚死